黑警今日可能會自隊一兩個，上暴動罪！

黑警入便啲特工會隊冧一兩個自己人，

咁就可以上暴動罪，拉千幾人，再激發更多人抗爭，以達到最後接管香港金融一>共産香港目的！

其實淋病執行嘅唔係送中，而係搶外匯！全香港嘅外匯！

其實佢地咁做都冇計 盡快移民

一向都係甘，

由第一日開始已經係呢個計劃，

亦可以解釋點解淋病0n99要上送中條例！
上次23條有50萬人，提供可靠數據比中共執行計劃！